今日狗鐵會唔會停元朗站

一陣佢又飛站又成
各位去旅行之前要考慮埋呢一點

仲搭狗鐵

一定會

同埋今日可能好多狗係個站度 做下樣都要
搭狗鐵有機會俾狗搜身

西鐵元朗同朗屏站冇得唔停架wo.
其他站相距太遠行唔到架

圍撚埋你屯門天水圍,你估元朗企得晒?